琴日同bf行街 差d因爲wannaone嘈大交 (純愛)

琴日同男朋友行行下街， 突然見到wannaone既廣告海報。。。
男朋友無啦啦停低問我： 你係咪鍾意姜丹尼爾？
我：唔鍾意，邊位阿？
佢：我記得你以前唔係好鍾意佢既咩？
我：你記錯 我唔追星

佢：咁當初係邊個追我追到痴哂線，最後做左我女朋友？
佢招牌傻笑左一下......捉住我隻手拉埋去攬實我

閲

嘈大交？

0/10

gay

佢傻笑個樣我影低左。。。

...

47歲人仲咁多性幻想

^樓豬

純愛 no 18+

下姐係點==

呢到唔係自貼交友台你收返埋張相啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我記得你 你有黎我同在奐oppa既婚禮

g持

= =下姐係點

....哦

55